【衷心感謝】訂閱稍回升 黎智英：將推出贈閱券 望大家支持

自從壹傳媒創辦人黎智英發出告急短片 ，加上新推出的App內月費訂閱計劃 ，《蘋果動新聞》的訂閱人數終於稍有回升至60萬，新增了約3萬位訂戶，黎智英表示衷心感謝！

早前因疫情問題及經濟轉差，訂閱人數曾跌破60萬大關，現終於稍為回升，雖然與收支平衡仍有段距離，黎智英已表示要感激大家支持，同時他亦反映，有不少讀者除了自己訂閱《蘋果》，更希望課金，「作為一門生意，課金是有違我們的原則，所以我們將會推出一個新計劃叫贈閱券（贈閱蘋果計劃），大家可以買贈閱券給親戚朋友，這樣便會幫助提升訂閱人數了。」贈閱蘋果計劃將會在稍後時間公佈詳情，只要網上購買「贈閱券」，即可送給親朋，讓他們可以免費盡覽《蘋果》內容。

不少人支持的同時反映《蘋果》做得不足，尤其是登入問題，以至內容方面都需要改善，黎智英為此衷心致歉，「知道這是我們的責任，會正視問題加以改善，在內容質量方面，現正內部檢討和使用不同措施，希望做得更好，並讓讀者看見成果，從而繼續支持我們！」黎智英表示，在《蘋果》做得不足的情況下，仍然得到廣大市民支持，感到非常感動，由衷感謝！

【立即訂閱： 】
【贊助學生免費睇蘋果： 】

💁🏻‍♀️ APP內1-CLICK 10秒訂閱
毋須再因輸入信用卡資料感到麻煩！現在壹會員只要在《蘋果》app內按「我要訂閱」，即可訂閱月費計劃。同時，現在iOS用戶都可以透過Facebook或Google登入賬戶，毋須每次輸入密碼，更方便順暢。

🍎 8折全年睇《蘋果》即慳$121！
現有日費訂戶亦可轉訂：
============
✉️ 顧客服務部電郵：cs@nextdigital.com.hk
📞 顧客服務部電話：+852 2623-9985
💬 FB Messenger 特快客服：
服務時間：星期一至日 上午9時至下午8時 (香港時間)
非服務時間的查詢將於翌日回覆

得60萬

屌你, 一開頭80萬人, 少左成20萬

出黎遊行果 200 萬人去左邊

大把人係share 個fd 個account 去睇 Netflix 都咁啦 咪睇得香港人太高

希望少咗果20萬返出來

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

咁係佢個訂閱設計得差
觀乎有訂閱嘅app基本都會整個family plan出嚟
再加埋登入又唔user friendly, 唔死就假啦
明明技術需求唔高 唔明點解整成咁

贈閱券

無工開都照訂閲其他話自己黃嘅去撚哂邊

一開始好似係3蚊

食個飯都冇撚左

已經keep住科學生...

藍絲

冇計，紙媒冇左廣告根本賺唔到錢

課左比幾位學生

整個family plan
一班人夾平d好過啦
好似Netflix 咁
方便一次幫成家人裝晒呀嘛

新增了約3萬位訂戶

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

香港人比較孤寒

蘋果日報，加油

最起碼有比銀
第一步一定係上左客先.客量少就無用

上左客就可以出黃店現金券等

經濟差左，都冇計